{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007485",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제 힐스토리 키즈 풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約された人数以外の追加人数は入室できません。超過人数が入室する場合、退室となり得るのです。 また、未成年者の単独入室も不可能であり、ペットも入室できません。 火災危険物質の使用も厳しく禁止され、電熱器具や個人火器も搬入と使用が制限されます。 夜9時以降は、客室の外部施設と公共施設の使用が制限され、騒音や放歌高吟、または喧騒な行為が続く場合、直ちに退室となり得るのです。 退室時には整理整頓と皿洗い、ゴミの分別をしていただく必要があり、器物破損や寝具類汚染が発生した場合には職員に知らせなければなりません。 ご予約いただくと、一年中ぬるま湯プールとキッズアミューズメント施設がご利用でき、客室ごとにテラスと電気BBQ施設が提供されます。 寝具類はホテル式で用意されており、竹林の中を散歩できる道と利用者のためのWi-Fiも提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数は入室できますか？",
            "answer": "予約された人数以外の追加人数は入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の単独入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の単独入室は不可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用は禁止されていますか？",
            "answer": "火災危険物質の使用も厳しく禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室の外部施設や公共施設の使用時間はありますか？",
            "answer": "夜9時以降は、客室の外部施設と公共施設の使用が制限されます。"
        },
        {
            "question": "退室時には何をしなければなりませんか？",
            "answer": "退室時には整理整頓と皿洗い、ゴミの分別をしていただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような施設や設備が利用できますか？",
            "answer": "ぬるま湯プール、キッズアミューズメント施設、テラス、電気BBQ施設などが利用できます。"
        },
        {
            "question": "寝具類はどのように提供されますか？",
            "answer": "寝具類はホテル式で提供されます。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "利用者のためのWi-Fiも提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 297,
        "QA": 322
    }
}